點解有錢仔鄧兆尊，都要食肥妹？ 有錢唔係大晒？

又唔係窮
做咩要走去食肥婆
仲要食夠3個

可能啲肥妹賢良淑德

你肯定？

因為肥妹比較擅長「聲樂」？

口味嘅野因人而異

可能就係瘦 先鍾意肥

採陰補陽

肥肉啪啪啪

連登仔a0
囡都冇條
有咩資格笑人

真愛

自己冇=人地冇

一夫多妻
佢鐘意咪得

係咪瘦到心理唔平衡

點解可以食咗多個?

係愛呀哈利

有錢係有選擇權，佢選擇肥婆有乜問題？

好過你揀都無得揀

佢娶三個老婆用黎擋災擋剎 瘦底擋隨時會收皮

晚晚同朱羅紀啲暴龍4p唔怪得咁瘦啦
仲有命到今時今日仲想點

佢重口味囉
大把日本仔鍾意bbw
有價有市

咁佢鍾意肥啫

食肥婆 佢先係真正嘅食家

我咁靚仔